洋紫荊 洋紫荊 洋紫荊…….

定時要提下呢個名，尤其個「洋」字